<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="text_for_level_one" translatable="false">Бул биринчи тестте Ислам дини жөнүндөгү суроолор болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_second" translatable="false">Бул экинчи тестте пайгамбарыбыз Мухаммад (САВ) жөнүндө суроолор болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_third" translatable="false">Бул үчүнчү тестте, намаз тууралуу суроолор болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_fourth" translatable="false">Бул төртүнчү тестте, орозо тууралуу суроолор болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_fifth" translatable="false">Бул бешинчи тестте, пайгамбарлар тууралуу суроолор болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_sixth" translatable="false">Бул алтынчы тестте, пайгамбарлар тууралуу суроолордун уландысы болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_seventh" translatable="false">Бул жетинчи тестте, пайгамбарлар тууралуу суроолордун уландысы болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_eights" translatable="false">Бул сегизинчи тестте, Кыргызстан тууралуу сурооолор болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_ninth" translatable="false">Бул тогузунчу тестте, дүйнөдөгү таанымал имараттардын аттарын табууңуз керек болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_level_tenth" translatable="false">Бул онунчу тестте, дүйнөдөгү таанымал мечитттердин аттарын табууңуз керек болот, эгер суроолорго толук жооп берсеңиз кийинки деңгээл ачылат. Ийгилик!</string>
    <string name="text_for_exit" translatable="false">Азыр чыксаңыз, топтолгондун баарысы нөлгө айланат!</string>

</resources>